覺唔覺周圍攻擊其他明星既人會令到佢地自己支持既明星都感到蒙羞？

蒙羞

屌你老母廣告狗

覺你又做
屌你啦

是

所以你間舖就停電，報應

你黑璉推定喎
成日講咩處刑西女人

非

客觀陳述事實非攻擊

呢獲我就撐你喇

間接攻擊埋禾Rm

你咪一鳩樣，廣告狗

陳述非攻擊

樓主弱智

牙斬

臭撚定延

仆街印度仔，黑我璉！

臭撚

閪女人要反

你嗰個死tb好難唔攻擊喎

樓主係食屎狗都係客觀陳述事實